【反送中】決 MV (原曲: 缺)

光復香港．時代革命

小妹好想係呢到同大家打氣
呢個幾月黎大家都辛苦喇
用左好多時間、體力、金錢
流左好多汗、血同眼淚

多謝每一位香港人
無論係勇武既前線 特別係你
支援大家既急救、物資組
遊行大隊既和理非
拯救我地既救護員、消防員
保護我地合法權利既義務律師
監察警方、公開事實既記者傳媒人
溫暖我地既社工、銀髮、地區既爸媽
文宣既鍵盤戰士、連儂守護者
發公開信支持我地既各界專業人士

宜家既社會充斥住不公義、是非黑白顛倒
每一個人心入面都好驚
好驚比人打 比人拉
好驚冇左身邊既人
好驚冇左自由 公義 法治
好驚冇左未來 冇左香港

但係
好多謝好多謝你地都企出黎互相守護大家
自己一個人既力量或者係好渺小
但係當我地係埋一齊既時候
其實我地已經擁有不會倒下既力量

「這是最分化的一次，
也要是最團結的一次」

我地呢一家人
要好好咁守護呢個屋企
大家都要齊齊整整 平平安安
一個都不能少

攰

就休息下啦
抖完就好返黎喇
等緊你啊

「正義或許會遲到，但絕不會缺席」

歌詞：

當天這道門合上
講出這沒人在意的說法
差遣猛將
撐得過逆權硬仗
多得你為成就我的信仰
靜默作響

悲傷痛責亦無悔去打一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你卻贈我急救藥箱

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相

談維持現狀安好
遠遠説不上
縱是要誣衊再遏止我 談真相

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴政
不怕在高温中發聲
絕望能被扭轉
理想長存 高空盤旋 從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑暴力開槍

鎮壓我聲線 捍衛我城由我這一次
重申宣告

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴政
不怕在高温中發聲
絕望能被扭轉
理想長存 高空盤旋 從不缺
這惡夢 盡力總可 攜手擺脫

縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏着我 埋沒我
仍有知覺

這身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
你怎可 放棄自決
終有歷史可給紀傳
仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脱

這政局 現在親手 對決

愛你

推

輕輕一推

好感動

好聽
但如果講歌既話 我覺得阿拉丁首 Speechless 唔洗點改歌詞都好適合依家香港處境 仲要好熱血🤩🤩🤩

可唔可以推比多d人睇到
好想同大家打氣

pu sh